{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022318204/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "경량 릴렉스핏 재킷 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 / 423311FY14です。 こちらはゆったりとしたフィット感で楽で、ナイロン軽量素材の裏地で軽く着用できるジャケットです。 夏にも軽く羽織ってコーディネートしやすく、肩パッドがないのでさらに楽なアイテムです。 この製品の表地はナイロン100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 第二に、漂白剤を使用すると脱染するので使用しないでください。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 第四に、洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 第五に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着している場合はひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 第一に、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 第八に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 第九に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますのでご注意ください。 第十に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 第十一に、水洗い時に多少収縮することがあり、十二に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 第十三に、強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 第四に、製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / 423311FY14です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で楽です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はナイロン100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "軽量素材の裏地で軽く着用できる点と、肩パッドがないためさらに楽なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットを夏に着ることはできますか？",
            "answer": "夏にも軽く羽織ってコーディネートしやすく、着用感も軽いため夏にも適しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時には金属部材が皮膚と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着している場合は注意してください。また、敏感な肌と接触すると赤くなることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯時に起こる可能性のある問題はありますか？",
            "answer": "洗濯時には部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。また、金属付着物によってサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意が必要です。また、強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどんな場面で活用できますか？",
            "answer": "軽く羽織ってコーディネートしやすいため、様々な場面で活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 544
    }
}